(GIF+透) 終於睇完動物朋友,覺得都唔係人地講得咁神

原本無諗住睇,見之前有咁多人講就睇下
覺得都算中上啦,但未去到神作,可能電波對不上吧

睇左兩集 覺得可以睇完既人好勁 #貶義

明明神作